翻工中途覺餓可以食咩頂肚

成日到3，4點就開始餓
但7點先放工
有冇啲咩唔太肥又飽到肚既野食推介
最好方便存放

餅乾

消化餅

排骨飯

同事

杯麵

麵包

果仁

餅乾感覺食極唔飽又高糖高salt
有冇邊款餅健康

而加間都有食 係咪飽肚食物中已經算最唔肥

果仁，乾果，蛋糕仔

食蕉啦你……

葡萄乾

Soyjoy

有時有啲肚餓

難食唔飽又貴

果仁乾果飽咩

有乜嘢又好食，又飽肚，又平㗎

狂飲水

麵包加奶

本身食包唔夠飲完包奶即飽

瑞士卷、蕉、白方包

我覺得方包幾好
只係想睇下有冇其他選擇姐

空肚食消化餅，個肚都空哂仲有咩可以消化

留名睇傻撚笑我